我哋拾肆K人人都講骨氣

We Are Responsible Number For Real Shit At Underworld !

.

.
.
.
.
.
.
. 14kuoMinTang .